MRNA moderna 仲有無人留意

有無人一齊圍爐
目標價係咪$60

坐緊
等緊出phase 4

巴打幾銀入 自從$86入左就keep住唔郁

83
咁有信心實升返？

博佢炒多次消息咋都係

86 ， 77都有貨， 等緊好消息

68買入 唔使諗 等定phase3 result先會上反80 呢排都系睇佢表演Pre market升開市插水暫時最多政府同pfe moderna買佢地既vaccine 我預市場佔最大都會系呢兩間

p3都未完 等p4

我平均70 入左十次貨 有錢就入
前日睇到佢管理層 ceo cfo賣左幾十萬股 以為大獲
點知人地買左long call咁我知 真係狗黎
想賺到盡 我都會跟佢 方法買

umm我呢d窮L淨系買得15share 連開戶都系用派個一萬

上網serach下 8月3.4號

坐緊 到年尾先諗 唉

Insider Trading - Moderna Inc. (MRNA)

呢排既成交量都係超低
係咪d人strong hold呢

又再準備跌穿$70 係咪考驗信心既時候

大家諗住幾多先放

已經想70放左佢算
@85

唔一齊坐多陣？

盤後升1成幾
咩玩法

美國同佢簽左15億訂單

Agreement 姐

睇價走人啦

call 緊 望佢升

垃圾唔升

75 蚊 all in

盤前獲利是常識吧

仆街已經又開始跌

我睇左mrna同bntx好耐，呢2隻有利好消息都未必會升

73.5入咗

廢西

唔敢買疫苗股好似抽籤咁唔知邊隻跑出

係

未正式出都唔會炒得起

呢隻野純炒消息
過大海賭大細仲公道
有2倍

屌你老母，入咗呢隻臭閪股，真係揼心口

仆街又要再坐過 垃圾股

有冇人可以解釋點解會變綠

呢隻垃圾股到底有無鐵底

跌極都仲有

屌 想割

仆街唔通真係忍痛算
撈都唔敢撈

pfe, azn, mrna, bntx跌

nvax, vxrt, ino 升

炒垃圾

升返上80打個和算啦好麻

依隻真係垃圾股黎...

難啲

74 100股

依隻咁既股點解會買佢, 睇PFE EW AZN都未到佢

73 200股